[
  {
    "QuizTitle": "gamotvale",
    "Creator": "natchke",
    "CreatorId": 1,
    "QuizQuestions": [
      {
        "QuestionText": "4*5=?",
        "Options": [
          "25",
          "20",
          "30",
          "14"
        ],
        "CorrectAnswer": "20"
      },
      {
        "QuestionText": "6*4=?",
        "Options": [
          "20",
          "21",
          "24",
          "28"
        ],
        "CorrectAnswer": "24"
      },
      {
        "QuestionText": "3*8=?",
        "Options": [
          "24",
          "9",
          "56",
          "18"
        ],
        "CorrectAnswer": "24"
      },
      {
        "QuestionText": "aq iyo 4 *9 gaxda 7+6",
        "Options": [
          "23",
          "13",
          "34",
          "11"
        ],
        "CorrectAnswer": "13"
      },
      {
        "QuestionText": "8*7=?",
        "Options": [
          "80",
          "56",
          "72",
          "78"
        ],
        "CorrectAnswer": "72"
      }
    ]
  },
  {
    "QuizTitle": "romelia didi aso",
    "Creator": "natchke",
    "CreatorId": 1,
    "QuizQuestions": [
      {
        "QuestionText": "a b C d ",
        "Options": [
          "4",
          "2",
          "1",
          "3"
        ],
        "CorrectAnswer": "3"
      },
      {
        "QuestionText": "c S j k",
        "Options": [
          "1",
          "3",
          "4",
          "2"
        ],
        "CorrectAnswer": "2"
      },
      {
        "QuestionText": "c s j K",
        "Options": [
          "3",
          "1",
          "2",
          "4"
        ],
        "CorrectAnswer": "4"
      },
      {
        "QuestionText": "c s J k",
        "Options": [
          "4",
          "3",
          "2",
          "1"
        ],
        "CorrectAnswer": "3"
      },
      {
        "QuestionText": "W s c k",
        "Options": [
          "2",
          "3",
          "1",
          "4"
        ],
        "CorrectAnswer": "1"
      }
    ]
  },
  {
    "QuizTitle": "vici? arvici",
    "Creator": "natchke",
    "CreatorId": 1,
    "QuizQuestions": [
      {
        "QuestionText": "rodis moxda didgoris brdzola",
        "Options": [
          "1112",
          "1121",
          "1212",
          "1221"
        ],
        "CorrectAnswer": "1121"
      },
      {
        "QuestionText": "sad mokles ilia",
        "Options": [
          "tsitsamurtan ",
          "abanotubanTan ",
          "cocxalia",
          "mcxeTis gadasaxvevTan "
        ],
        "CorrectAnswer": "tsitsamurtan "
      },
      {
        "QuestionText": "sad aris dakrdzaluli akaki wereTeli ",
        "Options": [
          "mshobliur sofelshi ",
          "didubis panteonshi ",
          "vakis sasaflaoze ",
          "mTawmindis panteonshi "
        ],
        "CorrectAnswer": "mshobliur sofelshi "
      },
      {
        "QuestionText": "vin daarsa tbilisi",
        "Options": [
          "vaxtang gorgasalma",
          "abo tbilelma",
          "shushanikma",
          "vazha fshavelam"
        ],
        "CorrectAnswer": "vaxtang gorgasalma"
      },
      {
        "QuestionText": "romel damwerlobas vikenebt dges",
        "Options": [
          "megruli",
          "asomtavruli",
          "nusxuri",
          "mxedruls "
        ],
        "CorrectAnswer": "mxedruls "
      }
    ]
  }
]